香港情況 神啟示！電影《老笠》

2016火火執導cult爆港產黑色幽默電影《老笠》，
劇情荒謬得就像香港現時的情況，
究竟我哋嘅出路可以點？

或者睇完對你會有啟發：